屌你老尾 比file跣到仆街

頭先執屋 地下有疊透明file
冇為意 踩左上去 跣到我屎忽落地
痛撚到仆街

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

岩先執屋
咁岩有盒波子棋
跣低仲要跌落波子到
痛到仆街

行動TG group:

上次係樓梯都比啲洗潔精跣咗鍋

啱先執屋，跣一跣腳，地下有呢D係度痛到仆街

你屋企有呢D係咪拉得?